只有了你能成為樂趣，我要嗚謝意而謝意等於Messi

美斯迷都謝撚晒皮啦